有咩方法去到木枱油漬?

買左隻木枱無上護木油 次次食完飯d油漬一整到落張枱就洗唔甩 變黑左一攤攤 有無咩方法可能去油漬?

買支木色marker 油左啲黑漬佢
再全枱上保護漆
過多3~4小時等佢乾
或者用風筒吹佢兩三個字
跟手掉左佢去ikea 買過張